禍及妻兒呢？

之前吹到咁行要私了黑警及其妻兒
原來都係情緒高漲貪口爽？
照咁睇，cool down過後，都係無人夠膽反擊黑警
經歷咁多壓迫都未激發到大家
香港人忍耐力世界第一

睇住班狗日日扭曲事實
完全睇死曬大家始終得把口
大家見到黑警依然係只會逃走/捱打
咩禍必及妻兒...可能黑警殺自己全家,打到所有人殘廢
都唔會有人反擊黑警
抵輸，決心同心態都唔夠黑警來
對方完全有決心唔留手虐打義士，甚至錯手殺左都無所謂
反正有人照，隨時變埋黑警界英雄
無啦無啦，各位走資吧啦，唯一可以做就係咁